納綷歷史探討

其實想尋求當時
納綷軍 - 秘密警察 - 納綷軍人家屬 - 秘密警察家屬 - 德國猶太人 既關係

係味都係藍絲心態？定係有乜奇異關係？

仲有法國大革命 受影響工人家庭 軍人 軍人家屬 大學生 之間既關係

係味都係藍絲心態？

有無人有做研究/當時人後代講解下？

有無私了出現？

洗乜私了，蓋世太保係攞正牌捉猶太人去集中營
你話猶太人有無反抗?有啊，請參考華沙起義
納粹當年係民主投票上場，戰爭後期我唔敢講，起碼打柒法國之後，贏到開巷果陣嘅希特拉支持度係極高
蓋世太保係黨衛隊屬下，黨衛隊係集中營嘅主要部隊
納粹打仗主要係國防軍，當然有唔少精銳嘅黨衛隊師團
至於你話家屬，鬼知咩大佬

所以好多德國人係真心支持希特拉，屬於真藍絲，加上希特拉初頭搞好番德國經濟，所以d人對佢深信不疑

咁法國大革命呢

權貴粉飾太平
底層苟且偷生
大學生/有識之士奮起

普通人/ 軍人家屬/ 軍人點睇？